有感情嘅SP算唔算SP

目的唔係為搞野 大家互有好感 一齊出街經歷過唔少野 已知非收兵

SP是身份
有沒感情都可做SP

好掛住sp

屌咗先算啦

唔係為屌而屌 純粹大家都有feel先做 本身朋友黎 大家都唔知點解會變成咁嘅關係

嗰啲叫FWB囉好冇?

Fwb係咪係無情感交流？

我都係
呢啲關係究竟應該點handle

屌 真係好辛苦 而家做咩都心機

*無